# Changwoo Ryu <cwryu@debian.org>, 2004.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: tasksel\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2004-01-28 08:04+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2004-03-01 14:39+0900\n"
"Last-Translator: Changwoo Ryu <cwryu@debian.org>\n"
"Language-Team: Korean <cwryu@debian.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../data.c:307 ../data.c:321
msgid "Cannot allocate memory for enumeration buffer"
msgstr "태스크 목록 버퍼에 필요한 메모리를 할당할 수 없습니다"

#: ../macros.h:42
#, c-format
msgid ""
"Fatal error encountered at %s:%d\n"
"\t"
msgstr ""
"치명적인 오류가 발생했습니다 (%s:%d)\n"
"\t"

#: ../macros.h:51
#, c-format
msgid ""
"I/O error at %s:%d\n"
"\t"
msgstr ""
"입출력 오류 (%s:%d)\n"
"\t"

#: ../slangui.c:18 ../slangui.c:19
msgid "(no description)"
msgstr "(설명 없음)"

#: ../slangui.c:75
msgid "End-user"
msgstr "일반 사용자"

#: ../slangui.c:76
msgid "Hardware Support"
msgstr "하드웨어 지원"

#: ../slangui.c:77
msgid "Servers"
msgstr "서버"

#: ../slangui.c:78
msgid "Development"
msgstr "개발"

#: ../slangui.c:79
msgid "Localization"
msgstr "지역화"

#: ../slangui.c:80
msgid "Miscellaneous"
msgstr "기타"

#: ../slangui.c:219
msgid "Unable to initialize the terminal"
msgstr "터미널을 초기화할 수 없습니다"

#: ../slangui.c:221
msgid "Unable to initialize screen output"
msgstr "화면 출력을 초기화할 수 없습니다"

#: ../slangui.c:222
msgid "Unable to initialize keyboard interface"
msgstr "키보드 인터페이스를 초기화할 수 없습니다"

#: ../slangui.c:239
#, c-format
msgid "Debian Task Installer v%s - (c) 1999-2003 SPI and others"
msgstr "데비안 태스크 설치 프로그램 v%s - (c) 1999-2003 SPI and others"

#: ../slangui.c:393
msgid "^Finish"
msgstr "마침(^F)"

#: ../slangui.c:401 ../slangui.c:402
msgid "Task ^Info"
msgstr "태스크 정보(^I)"

#: ../slangui.c:406 ../slangui.c:407
msgid "^Help"
msgstr "도움말(^H)"

#: ../slangui.c:441
msgid "Select tasks to install"
msgstr "설치할 태스크를 선택하십시오"

#: ../slangui.c:576
msgid "Ok"
msgstr "확인"

#: ../slangui.c:685 ../slangui.c:699 ../slangui.c:810
#, c-format
msgid "Index out of bounds: %d >= %d"
msgstr "인덱스가 범위를 벗어났습니다: %d >= %d"

#: ../slangui.c:776
msgid "Help"
msgstr "도움말"

#: ../slangui.c:777
msgid ""
"Tasks allow you to quickly install a selection of packages that performs a "
"given task.\n"
"\n"
"The main chooser list shows a list of tasks that you can choose to install. "
"The arrow keys moves the cursor. Pressing ENTER or the SPACEBAR toggles the "
"selection of the task at the cursor. You can also press A to select all "
"tasks, or N to deselect all tasks. Pressing Q will exit this program and "
"begin installation of your selected tasks.\n"
"\n"
"Thank you for using Debian.\n"
"\n"
"Press enter to return to the task selection screen"
msgstr ""
"태스크를 사용하면 주어진 일을 하는 패키지들 여러가지를 빠르게 설치할 수 있습니다.\n"
"\n"
"주 선택 목록에는 설치할 수 있는 태스크의 목록이 나와 있습니다. 화살표 키로 커서를 움직입니다. Enter나 스페이스바를 누르면 커서 위치에 있는 태스크 선택을 토글합니다. A를 누르면 모든 태스크를 선택하고, N을 누르면 모든 태스크를 선택하지 않습니다. Q를 누르면 이 프로그램을 끝내고 선택한 태스크를 설치합니다.\n"
"\n"
"데비안을 사용해 주셔서 고맙습니다.\n"
"\n"
"태스크 선택 화면으로 돌아가려면 Enter를 누르십시오."

#: ../slangui.c:818
#, c-format
msgid ""
"Description:\n"
"%s\n"
"\n"
"Included packages:\n"
msgstr ""
"설명:\n"
"%s\n"
"\n"
"들어 있는 패키지:\n"

#: ../slangui.c:826
msgid "(no description available)"
msgstr "(설명 없음)"

#: ../tasksel.c:33
msgid "Unknown signal seen"
msgstr "알 수 없는 시그널이 잡혔습니다"

#: ../tasksel.c:39
#, c-format
msgid "tasksel install <task>\n"
msgstr "tasksel install <태스크>\n"

#: ../tasksel.c:40
#, c-format
msgid "tasksel [options]; where options is any combination of:\n"
msgstr "tasksel [옵션]; 옵션은 다음과 같습니다:\n"

#: ../tasksel.c:41
msgid "-t -- test mode; don't actually run apt-get on exit"
msgstr "-t -- 테스트 모드; 끝날 때 apt-get을 실행하지 않습니다"

#: ../tasksel.c:42
msgid ""
"-q -- queue installs; do not install packages with apt-get;\n"
"\t\tjust queue them in dpkg"
msgstr ""
"-q -- 설치 큐에 넣기; apt-get으로 패키지를 실행하지 않습니다;\n"
"\t\t다음에 설치하도록 dpkg 큐에 넣어 둡니다"

#: ../tasksel.c:43
msgid "-r -- install all required-priority packages"
msgstr "-n -- 모든 필수 우선순위의 패키지를 설치합니다"

#: ../tasksel.c:44
msgid "-i -- install all important-priority packages"
msgstr "-n -- 모든 중요 우선순위의 패키지를 설치합니다"

#: ../tasksel.c:45
msgid "-s -- install all standard-priority packages"
msgstr "-n -- 모든 표준 우선순위의 패키지를 설치합니다"

#: ../tasksel.c:46
msgid "-n -- don't show UI; use with -r or -i usually"
msgstr "-n -- UI를 보여주지 않습니다; 보통 -r이나 -i 옵션과 함께 씁니다"

#: ../tasksel.c:47
msgid "-a -- show all tasks, even those with no packages in them"
msgstr "-a -- 모든 태스크를 보여줍니다. 그 안에 태스크가 없는 경우도 보여줍니다"

#: ../tasksel.c:88 ../tasksel.c:123
#, c-format
msgid "No packages selected\n"
msgstr "패키지를 선택하지 않았습니다\n"

#: ../tasksel.c:197
#, c-format
msgid "No tasks found on this system.\n"
msgstr "이 시스템에는 태스크가 없습니다.\n"

#: ../util.c:21
msgid "Cannot allocate memory for strdup"
msgstr "strdup에 필요한 메모리를 할당할 수 없습니다"

#: ../util.c:39
#, c-format
msgid "Cannot allocate %d bytes of memory"
msgstr "%d 바이트 메모리를 할당할 수 없습니다"

#: ../util.c:48
#, c-format
msgid "Cannot reallocate %d bytes of memory"
msgstr "%d 바이트 메모리를 다시 할당할 수 없습니다"
